集中火力： 推黑警自編自導 扮黑衣人製造暴力場面

一定要推爆班黑警 佢地做埋d咁狗嘅行為
由此至終大量黑衣人係警察
所有暴力場面都係佢地自編自導

pish

推